Prestige 駭客入侵: 大澤美加/桃依沙羅無碼片流出

日本知名A片大廠「蚊香社」（Prestige）日前遭駭客入侵，600G未修正母帶外流引發D槽人人自危！繼知名AV女優嶋野遥香34分鐘完整片段流出後，近日駭客又再上傳了另兩名女優的未修正毛片，受害者分別是已隱退的大澤美加與走貧乳學生妹路線的桃依沙羅（桃依さら），最令人震驚的是，連美日「混血女神」蒂亞也意外中箭下馬、三點全露步兵照隨之在網路瘋傳，粉絲看完紛紛直呼不可思議、不知這波流出風暴究竟何時才會畫上休止符！
「AV達人」一劍浣春秋日前於《playno1》PO文爆料，日本A片大廠「蚊香社」片庫遭到駭客入侵、盜走數以百計「無碼」的母帶，駭客得手後威脅蚊香社必須出錢買回這些片子，否則就要外流，沒想到蚊香社竟完全不理他，氣得駭客直接跑到討論區公布手上的名單，揚言手上握有近600G的未修正A片與1萬多張無碼宣傳照，為了證明自己所言不假，他還隨文附上其中一名女優「嶋野遥香」的無碼影片截圖，消息傳出立刻引發A片收藏家間熱烈討論。
素來以高品質、高顏質著稱的日本A片片商蚊香社，歷年專屬女優個個都是集人氣、演技於一身的實力派戰將，如果遭駭傳言屬實，日本成人影片界勢必會迎來一場腥風血雨、血流成河，就在嶋野遥香無碼影片曝光之後，近日又出現了兩名受害者，她們分別是在2011年隱退的大澤美加與走貧乳路線的桃依沙羅（桃依さら），除此之外，去年底才剛宣布隱退的「混血女神」蒂亞竟也有45張無碼棚拍照片一併被外流。

有冇link?

又一次證明連登係網絡荒島
網上瘋傳永冇連登份

傳左啦，自己搵返個POST啦